仲有無地方去買ring fit adventure平d

有無人唔玩 或者知道有可信現貨
唔想炒價買 唉遲左

無

無 之前2月中-2月底係最後機會比你上外國amazon買

果轉都miss左基本上除左食炒價都無其他方法原價買到 一係係外國網訂再等到5-6月果陣先有貨

Aeon有貨

聽朝去買